突發魚缸多左粒野

小弟養左魚兩年
未試過繁殖
今朝發現多左粒咁既野
唔知係唔係卵
因為我底材用碎石
而粒野摸落幾淋
我養左
三間鼠x1
米奇x2
虎皮魚x5
白珍珠鼠x3
金元寶x2
唔知係咪卵求指教

真心想知乜黎

一開始唔覺
睇完就覺得好似

蟲卵？

臭屁蟲蟲卵？剩返1粒？

唔會係魚缸到生姐。。。